\section{Activité académique}

\cvitem{}{\textcolor{colorgreen}{\textsc{Encadrements}}}

\cventry{2019--2022}{Suivi de Théses}{INSA de Lyon, EC Nantes, UHA}{}{($>$30 h)}{}
\cventry{2013--2016}{Encadrement Bac+5}{INSA de Lyon}{}{($>$30 h)}{}

\cvitem{}{\textcolor{colorgreen}{\textsc{Enseignements}}}

\cventry{2022--2024 }{Intervenant Omnes Education}{ECE : \'Ecole d'Ingénieurs -- Lyon}{}{}{
  \begin{itemize}%
    \item Cours C (1\textsuperscript{re} année): Algorithmique et programmation structurée ($>$150 H)
    \item Python (1\textsuperscript{re}  année): Modélisation numérique (30 H)
    \item Java (3\textsuperscript{e}  année): Programmation Orientée Objet (40 H)
  \end{itemize}}

\cventry{2012--2014}{Vacataire INSA de Lyon}{Département Génie Mécanique Conception(GMC), INSA de Lyon}{}{}{
  \begin{itemize}%
    \item Chargé de TP, 3\textsuperscript{e} année (L) et 4\textsuperscript{e} année (M1): Mécanique des Solides (130 h).
  \end{itemize}}



%% old info
% \cventry{2012--2013}{Vacataire INSA de Lyon}{Département Génie Mécanique Conception(GMC), INSA de Lyon}{}{}{
%   \begin{itemize}%
%     \item Chargé de TP, 4\textsuperscript{e} année (M1): Mécanique des Solides (48 h).
%   \end{itemize}}
%
% \cventry{2013--2014}{Vacataire INSA de Lyon}{Département Génie Mécanique Conception(GMC), INSA de Lyon}{}{}{
%   \begin{itemize}%
%     \item Chargé de TP, 3\textsuperscript{e} année (L): Mécanique des Solides (84 h).
%   \end{itemize}}
%
% \vspace{10mm}